Title: Kirby 3.7
----
Subtitle: Kinyongia
----
Version: 3.7
----
ogimage: opengraph.jpg
----
Link: https://github.com/getkirby/kirby/releases/tag/3.7.0
----
Stats:

```yaml
stats:
  type: stats
  reports:
    - label: Revenue
      value: "â‚¬29,682"
      info: +112.5%
      link: https://awesome.shop
      theme: positive
    - label: Transactions
      value: "{{ page.transactions }}"
      info: "{{ page.transactionsIncrease }}"
      ...
```

----

Table:

```yaml
notes:
  type: pages
  layout: table
  columns:
    subheading:
      label: Subtitle
    date:
      label: Date
      type: date
      display: DD.MM.YYYY
    tags:
      label: Tags
      type: tags
```

----

Icons:

-  archive
-  badge
-  brush
-  discord
-  discount
-  folder-structure
-  github
-  money
-  palette
-  pen
-  store
-  ticket

----

togglesWithLabels:

```yaml
toggles:
  type: toggles
  label: Labels
  options:
    # Short version with value: text
    left: Left
    center: Center
    right: Right
    justify: Justify
```

----

togglesWithLabelsAndIcons:

```yaml
toggles:
  type: toggles
  label: Icons & Labels
  options:
    - value: left
      text: Left
      icon: text-left
    - value: center
      text: Center
      icon: text-center
    - value: right
      text: Right
      icon: text-right
    - value: justify
      text: Justify
      icon: text-justify
```

----

togglesWithIcons:

```yaml
toggles:
  type: toggles
  label: Icons
  labels: false
  options:
    # Text will be used as title
    # attribute for the <label>
    - value: left
      text: Left
      icon: text-left
    - value: center
      text: Center
      icon: text-center
    - value: right
      text: Right
      icon: text-right
    - value: justify
      text: Justify
      icon: text-justify
```

----

togglesCompact:

```yaml
toggles:
  type: toggles
  label: Icons
  labels: false
  grow: false
  options:
    - value: left
      text: Left
      icon: text-left
    - value: center
      text: Center
      icon: text-center
    - value: right
      text: Right
      icon: text-right
    - value: justify
      text: Justify
      icon: text-justify
```

